呢隻係咩蟲嚟？

最近係浴室經常發現 係咩蟲嚟？

衣蛾

順手一問呢種係咩蟲？
最近係廚房見到，數量都唔少

小強

水小強

咁大鑊 但其實好細隻 我zoom到好埋影
會唔會係渠位爬上黎？因為岩岩裝修完地板個去水渠位無封